{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho175206/deo-peullaja-seoul-otogeulaepeu-keollegsyeon-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838466721&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493180252&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=350000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=212411563&selectedRatePlan=236191878&expediaPropertyId=524476&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 플라자 서울, 오토그래프 컬렉션"
    },
    "text": "ザ·プラザソウル、オートグラフコレクション\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区小公路119\\n\nザ·プラザソウルは明洞通りと南大門市場から徒歩10分以内の場所に位置するホテルです。 こちらでは、お一人様片道KRW18000の料金で空港シャトルサービスをご利用いただけます。 ラグジュアリーホテルとしてスパ、レストラン、プール、バー/ラウンジ、フィットネスセンターなど様々な施設とサービスをご提供しております。 市庁駅と乙支路入口駅からも徒歩でアクセスしやすく、公共交通機関が利用できます。 408室の客室を保有しているこのホテルはチェックイン時間が15:00で、チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認し、予約に先立って知っておいてください。 当ホテルでは子供の無料宿泊サービスも提供しており、必要な事項としてはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジット、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 ペットの同伴はできず、客室及び共用エリアでは無料WiFi及び有線インターネットを利用できます。 ホテル内には無料のセルフ駐車施設と車椅子で利用できる駐車場もあります。 空港シャトルは05:00~16:30まで運行しており、禁煙施設のため酒類は許可されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・プラザソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ・プラザソウルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区小公路119に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ザ・プラザソウルの周辺には明洞通りや南大門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルでは空港シャトルサービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、ザ・プラザソウルではお一人様片道KRW18000の料金で空港シャトルサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ザ・プラザソウルではスパ、レストラン、プール、バー/ラウンジ、フィットネスセンターなど様々な施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルへのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ザ・プラザソウルへは市庁駅と乙支路入口駅から徒歩でアクセスすることができます。また、公共交通機関も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ・プラザソウルのチェックイン時間は15:00で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、ザ・プラザソウルでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項があります。予約に先立って確認しておくことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルでは子供の無料宿泊サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ザ・プラザソウルでは子供の無料宿泊サービスを提供しています。ただし、クレジットカード、デビットカードまたは現金デポジット、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ザ・プラザソウルではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルでは無料のWiFiや有線インターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ザ・プラザソウルの客室および共用エリアでは無料のWiFiおよび有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ザ・プラザソウルには無料のセルフ駐車施設と車椅子で利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルの空港シャトルの運行時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザ・プラザソウルの空港シャトルは05:00~16:30まで運行しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・プラザソウルでは酒類の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ザ・プラザソウルは禁煙施設であり、酒類の持ち込みは許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 739
    }
}